熱血支持者：係咪林浩基講野可以入本民青數呀？

乜個玩法唔係咁既咩

不要試探

原來以前冇入

又搬....好累呀

熱狗講野你要聽 唔聽既話建國後就要被屠殺

林浩基明明係首席軍師

而且林浩基講完野，熱狗的確入青政數
加上個所謂唔知咩人開既page真係有熱狗跟佢行動
有理由相信係熱狗有預謀行動

樓主個類比的確係要答：係

但佢地由今日開始先當係
之前都唔計

熱狗閒日就手足，有難就契弟

任何批評佢地既就係食熱狗 要落地獄

其實佢係咪曲線抽緊熱狗水?

你search下佢fb睇 就知佢唔係